我宣布 第一屆首都爭奪戰正式開始

好開心呢幾日連登終於多翻d行動post策略post，起碼睇完有用。

大戰在即，希望大家謹記聽日並不是End game

仲有好長嘅路要一齊行，陪中共慢慢玩

記住時刻be water，不要再死守，
希望聽日見到真正嘅全民反撲

光復香港，時代革命

Btw 大家覺得邊區喺呢局會勝出

沙田gogogo

其實港島都大機

係都深水埗啦 最歷史舊係佢 又係香港地圖中心位

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

推